蔡穎恩對波去咗邊

仲有個空氣瀏海想點 好撚樣衰
呢條女其實撈咩
除咗拍mv之外

圖？
唔係之前有左咩

空氣波波

有咗嗰個係佢好姊妹呀嘛 比好姊妹搶咗條仔仲搞大埋，個仔都幾歲了

之前痴班band仔
跟住痴柏乳
而家又無野撈
個人又愈來愈柒

一日係個ig度扮開心
連佢個老死anjay都釣到金龜
佢仲係度做緊乜柒

吉妹你熟娛樂野
覺得呢條女點

仲有無人記得益力多廣告

覺得佢無乜運仔，男朋友比人搶，錄哂音話出唱片最後又出唔成，而家又唔知想點咁

出唔成cd咩
我以為四季一隻歌咋喎

而家仔又無青春又無

好似是錄哂音準備做歌手，但唔知衰咩無咗件事，呢件事好似對佢大受打擊

Evelyn

波波都無埋
啱啱po張泳衣照
輸晒俾anjay

愈來愈樣衰

希望搵到有錢佬埋單啦

俾完負皮都出黎講兩句好喎

早幾年好中意佢

Btw佢有波架咩

時差mv彈彈吓架喎

我記起那年春天 得我一個不知的欺騙
如天空的污染 終於都上演
我記起那年暑天 友情愛情兩邊都發現虧欠
情路上跌損

應該係

嘩乜咁開心呀

爆了

從未發現佢有波

大奶奶呢？大奶奶呢？.jpg

好灰

就算梯形嘴我都覺得佢幾靚，但係睇左ig佢留留海真係唔掂

港版戶田惠梨香(劣化果陣)

別來無恙嗰陣仲覺得佢好正，愈嚟愈頹

一個人做錯咩事 先可以同時比朋友同情人背叛 就算佢性格差都唔應該受到呢啲待遇

大吟釀mv
歌同人都好正所以睇左無限次
由歲月神偷開始愛上左佢
Evelyn

時差彈彈波？

屌我都想講

佢上一兩年唔係有男朋友咩？散左？

以前文青女神來，宜家啲文青都變撚哂講故佬同炒散狗

仲要慘到係自己個好朋友有咗同自已個男朋友結婚
點解佢兩公婆仲可以出嚟見報

從少女走到輕熟女，繼續遊走這花花世界
笑撚左

圖？

我覺得蔡好有口德 個時冇點唱佢地 封晒口
如果佢似鄭俊宏未婚妻 佢兩公婆唔洗立足啦

以前好鐘意佢，覺得好gfble

吓，佢呢d係空氣瀏海咩？佢ig張結衣就係
佢髮線高又唔明顯，梳個咁嘅頭係自暴其短

好樣衰喎
成日以為自己個嘴好靚
又痴埋陳奕迅度扮熟
好撚憎佢

成日都痴人架啦
Band仔、柏乳、醫神

早幾年唔留瀏海個陣覺得佢好靚

佢啲姊妹都上晒岸
佢仲唔知做乜咁

純文字討論

真人靚過相
整咗個瀏海勁似架妹

佢個ex係Mr.鼓手Tom,好姊妹係當年剛冒起嘅𡃁模何思諺，原本幾有前途，但出道無幾耐就整單咁嘅野，收哂皮無哂聲氣。

當時好似係八模黎

如陽光伴我個條女

Pish

其實佢好甜 好靚
比好朋友+男友呃 呢個待遇真係慘咗啲

二揀一要佢定anjay

好姣 不了

有邊個係睇時差mv識佢

真心唔明點解咁多人仲follow陽光女個ig
好似完全唔知佢搶人男朋友仲比人中出埋
愈睇愈假 條女

娛樂圈係咁玩

3頁都冇圖

以前真係好pure
可以參考時差個mv

近來真係唔見佢有job接

睇完近期啲相 應該揀anjay
但以前真係冇得輸

我鐘意呀！

Anjay 條仆街釣到金龜啦
佢都算好命
拍親個個廣告/劇都紅
而家嫁埋金龜

仲係冇圖

自己上ig啦屌你
毒到連ig都無

又唔覺pure
幾彈就真

梯形嘴

本身都唔係靚架啦,眼細細咁正咩

副眼鏡

4頁都無圖

條女賤撚過免費雞 係到獻世

啲負皮咩事

港女話未結婚都可以揀架嘛

我覺得佢幾靚喎
不過係經歷慘啲 陽光妹同tom都好仆街
但有留意下八卦都知evelyn 依家有個穩定男友啦
好似都2年定3年

睇歲月神偷識佢，個時覺得佢勁撚純勁靚女 而家就普通咗好多

咁就好

負責拍坤哥mv

成日見到佢兩公婆

?

到底佢有咩撈

垃圾，link都唔識貼

同埋最近佢都有彩色con廣告

行街近距離見過，幾靚女既

無po過出黎既

佢夾硬搶 要搞大個肚 揚出黎喎
段關係由暗變光明正大簽埋紙

起碼肯負責任

呢啲樣 後生有babyface就得得意意 但老左就唔襟擺
我勸佢早日轉行 搵啲野搞啦

始終都係狗男女 我都唔識講 男女關係亂到仆街

始終唔係未婚妻

一齊出道，但anjay 正佢好多囉

唔通佢份人太串？

咩嚟

好似被影到之前post過一次？唔太記得 不過好低調就真

衰過一獲

別來無恙個陣仲ok既

始終一個係好朋友一個係男朋友 點講都唔岩呀
之前有個post講四季 次次聽親都諗起佢

佢自己痴啲band仔怪得邊個

有冇陽光妹個ig

我覺得佢仲係好正wor

歲月神偷
佢靚喎幾有氣質 反而anjay好普通
本身有錢女 有教養
除咗首歌都無點唱過個ex同狐狸精

Anjay 屋村妹
勝在夠醒目
一鋪搞掂有錢仔

清識貨！

別來無恙嗰mv真係正！

返教會釣金龜 真係醒

如果你日日都要做野，咁你究竟有邊一日可以留俾我呢？

以前啲人成日話見完佢地真人之後覺得evelyn靚好多，anjay是普通靚女樣，evelyn是靚+氣質。

我覺得Evelyn比較carry到唔同styles

四季真係好撚sad
一聽就諗起對仆街同Evelyn

真架喎
女人唔識揀男人死罪啦

首歌仲要俾手機陳搶埋嚟唱
喺叱咤唱到成pat屎咁
成世都係俾人搶野命

痴band仔又話抵死
痴有錢佬又話做雞
不如d女去哂做尼姑算啦

仲有好多其他男人
不過娛圈都係雞架喇

是但啦 總之女人揀錯就係抵死
男人揀錯都係女人錯

男人最怕入錯行
女人最怕嫁錯郎
有得怨咩

點解冇人講最終幕個mv 係呢個mv入面佢都好靚

其實講嚟講去佢都係得mv上到枱面，唔夠anjay咁入屋

Anjay 啲劇同廣告全部都好入屋

我發覺大家都
佢係冇乜波地的
雖然佢有一次event睇落幾有料

上幾個月見到佢出event ，塊面爛到，勁厚粉都遮數到

其實條條港女都係咁上下質地架啦

其實佢唔係有男朋友嫁咩 講到佢而家冇人要咁

條陽光女同band仔仆街都講成evelyn錯
你咁講 不如你話佢連出世都錯
女人揀錯就係抵死，男人賤就應份啦wo?

俾你講咗
最終幕個mv開始留意佢，嗰陣覺得佢好靚
但係宜家就

係喇係喇
人地啲嘢你咁認真做乜

人地有男朋友架

女人呀唉

呢兩條友真係
有時見到條女出活動

好撚樣衰 佢地個仔都好樣衰
相由心生

mk妹一個囉
放係普通人都ok
係螢幕同人比 就唔夠靚啦
一早就應當專攻演員啦
利申：出道前已經識佢

即係個格都普通

其實成個表情似綾瀨瑤

唔普通
佢五官唔出 唔上鏡 冇咩自信/氣勢咁
中環啲ol可能仲sharp啲
希望佢快啲泊碼頭啦

冇搵照妖鏡 求其搵啲相都唔太靚

屌你

唔quote了 敢問樓主 佢算咩格

我都唔識佢
就係聽你講嘛

咩都係女人錯架啦
除左佢老母之外所有女人都係雞

在 MV 首播後，整個宣傳計劃都突然被無限期擱置，有傳是因蔡穎恩的表現未如預期，特別是在唱的方面，靠拼音死記去唱的她始終都未能令創作人滿意。事又有湊巧，幾個禮拜前，壹週刊就有條娛聞說蔡穎恩因曾在事業上失意而患上情緒病，幸靠男友支持才得以活過去。

癡線咩用咁既標題但純文字討論

可惜半紅不黑
佢嗰種純情feel